關於7.21 8.21 白衫元朗鄉黑 我有料爆

跟車fb:

今日收到朋友通知偉萊已經即炒左個跟車同司機

同埋周圍捉緊爆料隻鬼 發放白色恐怖好彩朋友仲係入面偷偷摸摸幫大家收緊風 我心諗 鄉黑人人得而誅之 捉乜撚野鬼阿屌你老母

光復香港 時代革命

自推

再推

推爆佢唔該

推

up

612 721 811

823 人鏈

824 朝早7點機場

824 下午1點觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月頭三罷同塞爆機場

不分和勇！永不割席！

香港人 你無得再輸

Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命

P牌自推 鄉黑人人得而誅之

個髮型同眼鏡

戴口罩有春用咩

睇佢fb之前仲有share 616